有冇bro 試過比hkexpress 改時間?

改到勁晏浪費左一日

有冇方法可以改早,...改晏左我但係多左班早機

試過改早左班機返香港
搞到個日咩都做唔到
你試下打去問啦

屌鳩佢退錢轉CX

有冇人試過得 好慘

唔知咪on99

好似相差3定5個鐘以上先會俾你改第二班機
8個鐘以上先可以退款

打上去屌佢

話book哂火車，入場券

叫佢比其他選擇你揀

申利：試過

今朝先被改完
11點機變16點，可以訓晏d

琴晚收到msg 改遲左

坐呢間垃圾真係預左俾佢改

咁都要鬧
祝你delay多幾粒鐵

你係咪Get錯左佢意思

仲有人搭垃圾嘅

如果無睇到 或者無上網收唔到消息去到無機塔都唔鬧得?

試過
屌到佢upgrade我
戇撚鳩鳩 俾曬錢買位
去到話full左
咁我買左乜柒

咁係你誤會我意思
我指佢改早左我班機返hk
變左我最後一日行程去唔到d咩地方
幾時有講過我無睇到？

到底係我get錯定佢get錯
好無辜

我話如果無睇到改早左時間 miss 左班機 咪企係到戇鳩鳩

我get到佢意思係

如果唔知班機改早咗
照番原本時間去 咪on99?

唔係話你on99

試過jetstar email通知KIX-HKG改早咗5分鐘
我上佢個system比我改遲一日先走

你打電話去?

打邊個電話

貪平
去旅行搭程機都俾人地撚狗咁撚
多得咁多港豬佢先仲有得做

你打電話屌佢沒用架

當日班機係晏左就晏左 無得改變

你唔想浪費就睇下航空公司可唔可以offer轉去你早一日飛

我連電話都打唔通去,email 唔q覆

呢排d飛機唔混亂 無可能唔通 你係咪打錯電話？

Email未覆係正常的

39020288

失敗 我都係打呢個

遲d 再打過

我岩岩試打一次已經即刻通啦bor

uo成日提早改起飛時間

差啲比佢玩死

UO冇試過唔改

真係唔得wo

打多3 5 7次

得左 等左半個鐘 free

多過三個鐘可以免費改架過

我去到佢先講

thankyou

樓主可以試下打去轉返原本時間 係ok
利申試過

有，本身飛名古屋
早機俾佢改做下午機
有得免費改飛大阪

叫佢寫封取消延期信等咗 4日都未比我. 已SEND 上去第二次催 . FB 又催. ..
平野, 要求真係唔好咁求, 基本野要等..
改期已經係大事. ..無得即時改, 要派比第二班人已, 等 EMAIL.

飛果日去櫃台拎 15分鐘都唔洗

利申：試過

係T1果邊

THX